傳裸照誘學生上床 已婚Miss終身無得再教書

英國布拉德福德一名36歲高中教師，向自己教導的學生傳裸照，引誘該名少年上床，兩人維持關係9個月後被揭發，她被當局判罰終身禁止教書。

2015年1月，已婚的卡恩（Amena Nazam-Khan）透過facebook及及手機程式，向校內一名當時只有17歲的男生傳裸照及發訊息，邀請對方到自己寓所，最終兩人發生關係。兩人之後繼續維持關係，卡恩更曾帶學生到酒店及一起到餐廳進餐，又送他名牌手錶、演唱會門票等禮物。涉事男學生向學校調查員表示，「我們出外用餐，她從不讓我付款」，他更憶述兩人有一次出外用餐時，在餐廳內見到同校另一名學生。

校方之後收到一封電郵揭發事件，但她最初仍不肯承認兩人的關係，並瞞著校方繼續與男生交往兩個月，直至卡恩被停職，兩人才分手。卡恩要求對方「由現在開始，你不可以與任何人提及我們的關係，我同時請求你，刪除我所有照片及訊息，因為我不想被學校再發現任何不名譽的事。」

去年3月卡恩離職，最終在聆訊上承認與學生上床，被罰終身不能再執教鞭。

快

冇gif既

仆街仔又食又拎

仲要講到好似唔關自己事咁

成日有呢d仆街做壞晒，好黎好去唔得

如果我中學有美女教師wtsapp撩我扑野

我屌撚到佢大肚為止

唔會再中伏

睇定啲先

有圖先

快點....

師生戀有咩問題，

點解要趕絕

好撚正

我想請佢做我家庭老師 有冇計?

過嚟香港教啦！

好撚正 最好屌係呢type

留名睇炒車

一定係大大個躉摩打式坐蓮，啲水吱吱聲

屌屌屌屌屌

Private tutor

被罰終身不能再執教鞭
唔執教鞭執皮鞭

快啲強姦我 當我有講過